有咩慘得過十月買左airpod2冇耐就出pro

就係今年三月頭買左airpod1

大汗L係咪唔建議用pro

十月頭出咗AirPods2
十月尾出咗iPhone 11 Pro Max

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

pro防汗...

我知我係想問舒適度方面
會唔會有人出街焗到出汗

我7月買左，而家照買pro , pro 正好多。

耳屎L

音質有升級咩，買個brand image姐